QM lab好on9

個血報告咁耐都未有
要等到幾時